香港有冇窿路買二戰軍服？

我想買套德國Wehrmacht M40， 唔需要真品，reproduction 就可以

有冇人知邊間舖頭有得買？

莫斯科 大兵

有無搵過MG 戶外 同 槍街果間基地？

Air Force皮褸多，我想要全套軍服

莫斯科仲係喺總統？
好耐冇去

其實真係淘寶多

著住納粹軍服黎個基督城翻版

我諗住喺大兵買， 老闆話衫同褲就預千八蚊，頭盔三舊水， Jackboot 九舊水

我諗住買Wehrmacht M40, Panzergrenadier 下士

基本上衫係德國製造，Jackboot made in Japan

唔知有冇你想搵嘅
但係我買過空軍皮褸 我著唔到最細男裝
所以度身訂造

買過好多徽章 衫就唔清楚不過可以睇下

巴打要黎reenact 定當普通衫著?

大兵

$2700你上網買好過啦，同埋所謂日本嘅二戰repro嘢好多時候都係賣垃圾

我想買ss多d

最尾買1400

拎去信和陳記到改

改衫同改褲大約要幾錢

唔會落場， epic militaria 好貴

計埋運費貴過大冰

之前去沖繩,有個地方叫美國村,個到有間鋪係賣呢啲野,但唔知係真定假,我見啲軍服有名牌

莫斯科係咪即係基地？

我上網搵莫斯科軍事用品店佢出基地

對面間御林軍執賣

都唔知邊度有得買平價gear， 下下英國製西班牙製會好撚貴

$2250

影返張相係著埋拎住支槍

later先

不過睇落ok?

仲喺總統，前幾日去左

老莫d價好均真

where?

總統啊屌你信和隔黎

屌，我錯

唔該大佬

我個個朋友都話件衫似淘寶嘢

明明我啲章同顏色都match返史實( 除咗膊頭無曬Panzergrenadier,用步兵頂住先 )

我件衫真係咁似大陸山寨咩?